條臭西貝兒幾撚事死咗

成撚日扮可愛 你老母個臭貨

Who